時事台精華重溫

唔支持侵等於二五/左膠，ted cruz都就快變左膠
彭斯你不如辭職算啦

Rubio都入批鬥list
Rubio: 國會出面既唔係愛國者

點少得又捉鬼

燈撚到

cctoy教你言論自由
我想問連尼住你究竟係比人夾撚左返大陸定係真心想任由時事台一直沉淪落去 ?

本身撐衝入去，宜家輕曬機
笑撚死

人地係deep state 專家, 你識條毛